msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-05-04 15:20+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: en\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: components/Compose.tsx
#~ msgid "Drag, paste or browse files"
#~ msgstr "복사 붙여넣기 또는 데스크톱에서 파일 불러오기"

#: components/Compose.tsx
msgid "Posted!"
msgstr "연 날림!"

#: components/Compose.tsx
msgid "Your reply has been posted!"
msgstr "답연을 날렸습니다!"

#: components/Compose.tsx
msgid "Your post has been posted!"
msgstr "연을 날렸습니다!"

#: components/Compose.tsx
msgid "Error"
msgstr "에러"

#: components/Compose.tsx
msgid "Type your reply"
msgstr "답연을 입력하세요"

#: components/Compose.tsx
msgid "What's going on?"
msgstr "무슨 일이 일어나고있나요?"

#: components/Compose.tsx
msgid "Posting, please wait..."
msgstr "연 날리는중, 잠시만 기다려주세요..."

#: components/Compose.tsx
msgid "Reply"
msgstr "답연"

#: components/Compose.tsx
#: components/PostActions.tsx
msgid "Skeet"
msgstr "연"

#: components/Compose.tsx
msgid "Drop the files here ..."
msgstr "이곳에 파일을 업로드하세요..."

#: components/Compose.tsx
msgid "Drag 'n' drop some files here, or click to select files"
msgstr "이미지를 드래그하거나 파일을 업로드 하세요"

#: components/Compose.tsx
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: components/Compose.tsx
msgid "Edit image"
msgstr "이미지 변경"

#: components/Compose.tsx
msgid "Image alt / description"
msgstr "이미지 대체 텍스트"

#: components/Compose.tsx
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: components/Connections.tsx
#: pages/u/[handle]/followers.tsx
#: pages/u/[handle]/following.tsx
msgid "Following"
msgstr "팔로잉"

#: components/Connections.tsx
#: pages/u/[handle]/followers.tsx
#: pages/u/[handle]/following.tsx
msgid "Followers"
msgstr "팔로워"

#: components/EditProfile.tsx
#: components/Menu/Profile.tsx
#: components/Spotlight.tsx
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: components/EditProfile.tsx
msgid "Successfully updated profile"
msgstr "프로필 업데이트를 완료하였습니다"

#: components/EditProfile.tsx
#: components/EditProfile.tsx
msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 수정"

#: components/EditProfile.tsx
msgid "Avatar"
msgstr "프로필 사진"

#: components/EditProfile.tsx
msgid "Display name"
msgstr "표시 이름"

#: components/EditProfile.tsx
msgid "Bio"
msgstr "설명"

#: components/EditProfile.tsx
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: components/Embed/MediaWithThread.tsx
msgid "NSFW content. If you want to see the content click the button below."
msgstr "민감한 콘텐츠. 민감한 콘텐츠를 표시하려면 아래 버튼을 클릭하세요."

#: components/Follow.tsx
#: pages/feeds/popular.tsx
msgid "Unfollow"
msgstr "언팔로우"

#: components/Follow.tsx
#: pages/feeds/popular.tsx
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: components/FollowsYou.tsx
msgid "Follows You"
msgstr "당신을 팔로우합니다"

#: components/GlobalCompose.tsx
msgid "Share a skeet"
msgstr "연 공유하기"

#: components/InviteCodes.tsx
msgid "You have {0} invite codes available"
msgstr "현재 가능한 초대코드가 {0} 입니다"

#: components/InviteCodes.tsx
msgid "Invite codes"
msgstr "초대 코드"

#: components/InviteCodes.tsx
#: components/Share.tsx
msgid "Success"
msgstr "완료"

#: components/InviteCodes.tsx
msgid "Code copied to clipboard"
msgstr "초대코드를 클립보드에 복사했습니다"

#: components/InviteCodes.tsx
msgid "Copy code"
msgstr "초대코드 복사"

#: components/InviteCodes.tsx
msgid "You don't have any invite codes available"
msgstr "현재 가능한 초대코드가 없습니다"

#: components/Language.tsx
msgid "Language"
msgstr "언어/Language"

#: components/Language.tsx
msgid "If you would like to help with translations please reach out to"
msgstr "번역에 도움을 주고 싶다면 다음으로 연락부탁드립니다."

#: components/LikesModal.tsx
#: components/LikesModal.tsx
msgid "likes"
msgstr "좋아요"

#: components/LoggedInAccounts.tsx
msgid "Logged in accounts"
msgstr "계정 로그인"

#: components/LoggedInAccounts.tsx
msgid "Logged in"
msgstr "로그인"

#: components/MentionList.tsx
msgid "No result"
msgstr "결과 없음"

#: components/Menu/Notifications.tsx
#: components/Spotlight.tsx
#: pages/notifications/index.tsx
#: pages/notifications/index.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: components/Moderations.tsx
msgid "Moderation"
msgstr "모더레이션"

#: components/Moderations.tsx
#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Content filtering"
msgstr "콘텐츠 필터링"

#: components/Moderations.tsx
#: pages/settings/moderation/languages.tsx
msgid "Content languages"
msgstr "콘텐츠 언어"

#: components/Moderations.tsx
#: pages/settings/passwords/index.tsx
msgid "App passwords"
msgstr "앱 패스워드"

#: components/Moderations.tsx
#: pages/settings/moderation/muted.tsx
msgid "Muted accounts"
msgstr "계정 뮤트하기"

#: components/Moderations.tsx
#: pages/settings/moderation/blocked.tsx
msgid "Blocked accounts"
msgstr "계정 차단하기"

#: components/OpenAI.tsx
msgid "Type your OpenAI key. ⌘ + Enter to submit"
msgstr "여러분의 OpenAI key를 입력하세요. '⌘ + Enter'로 제출"

#: components/OpenAI.tsx
msgid "Waiting for OpenAI, hang tight..."
msgstr "OpenAI 불러오는 중, 잠시만 기다려주세요..."

#: components/OpenAI.tsx
msgid "Ask OpenAI whatever you want! ⌘ + Enter to submit"
msgstr "OpenAI에게 원하는 것을 요청하세요! '⌘ + Enter'로 제출"

#: components/OpenAI.tsx
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#: components/OpenAI.tsx
msgid "It's secure to put my OpenAI key on Sunrise?"
msgstr "Sunrise에 내 Open AI키를 입력해도 안전한가요?"

#: components/OpenAI.tsx
msgid "We don't store your key ourselves, we use local storage to save your key, which means it never leaves your browser. This means if you login from a different browser or computer you'll need to save your key again. It's safe."
msgstr "우리는 키를 자체적으로 보관하지 않습니다, 로컬 스토리지를 사용하여 키를 저장합니다. 이는 브라우저를 절대 떠나지 않는다는 것을 의미합니다. 즉, 다른 브라우저나 컴퓨터에서 로그인하면 키를 다시 저장해야 합니다. 안전합니다!"

#: components/OpenAI.tsx
msgid "Got it"
msgstr "알겠습니다"

#: components/Post.tsx
msgid "Reskeet'd by"
msgstr "에 의해 답연되었습니다"

#: components/Post.tsx
msgid "Replying to"
msgstr "에게 답연하다"

#: components/PostActions.tsx
#~ msgid "Post"
#~ msgstr "연"

#: components/PostActions.tsx
#~ msgid "Successfully deleted post"
#~ msgstr "연을 성공적으로 감았습니다"

#: components/PostActions.tsx
msgid "Successfully deleted skeet"
msgstr "연을 성공적으로 감았습니다"

#: components/PostActions.tsx
msgid "Delete skeet"
msgstr "연 감기"

#: components/PostActions.tsx
msgid "Are you sure absolutely sure?"
msgstr "확실한가요?"

#: components/PostActions.tsx
msgid "This action cannot be undone. This will permanently delete your post."
msgstr "이것은 돌이킬 수 없습니다. 바로 당신의 연을 감습니다."

#: components/PostActions.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: components/PostActions.tsx
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: components/ProfileHeader.tsx
msgid "is muted, you won't see any posts"
msgstr "뮤트 됨, 어떤 연도 보이지 않게됩니다"

#: components/ProfileHeader.tsx
msgid "is blocked, they'll not be able to see your posts"
msgstr "차단 됨, 당신의 연을 볼 수 없게 됩니다"

#: components/ProfileHeader.tsx
msgid "Skeets"
msgstr "연"

#: components/ProfileHeader.tsx
msgid "Replies"
msgstr "답연"

#: components/ProfileHeader.tsx
msgid "Likes"
msgstr "좋아요"

#: components/ProfileHeader.tsx
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: components/ProfileHeader.tsx
msgid "Lists"
msgstr "리스트"

#: components/Repost.tsx
#~ msgid "Reskeet with quote"
#~ msgstr "인용연"

#: components/Repost.tsx
#: components/Repost.tsx
#: components/Repost.tsx
msgid "Reskeet"
msgstr "겹연"

#: components/Repost.tsx
msgid "Quote"
msgstr "인용연"

#: components/Repost.tsx
msgid "Successfully reskeeted"
msgstr "겹연 완료"

#: components/RepostsModal.tsx
#: components/RepostsModal.tsx
msgid "reskeets"
msgstr "겹연"

#: components/Share.tsx
#~ msgid "Share"
#~ msgstr "공유"

#: components/Share.tsx
msgid "URL copied to clipboard"
msgstr "URL이 클립보드에 복사되었습니다"

#: components/Share.tsx
msgid "A bsky.app URL will be copied in order to embed the post"
msgstr "연을 붙여넣기위해 bsky.app 주소가 복사될 것입니다"

#: components/Spotlight.tsx
#: containers/Layout.tsx
#: pages/index.tsx
#: pages/index.tsx
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: components/Spotlight.tsx
#: pages/hot/index.tsx
#: pages/hot/index.tsx
msgid "Hot"
msgstr "뜨는 중"

#: components/Spotlight.tsx
msgid "Global Command Menu"
msgstr "글로벌 Command Menu"

#: components/Spotlight.tsx
msgid "What are you looking for?"
msgstr "찾는 것이 있습니까?"

#: components/Spotlight.tsx
msgid "to navigate"
msgstr "to navigate"

#: components/Spotlight.tsx
msgid "to select"
msgstr "선택하다"

#: components/Spotlight.tsx
msgid "Nothing found!"
msgstr "발견된 것이 없습니다!"

#: components/Spotlight.tsx
msgid "Navigation"
msgstr "네비게이션"

#: components/Spotlight.tsx
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: components/Spotlight.tsx
#: components/Spotlight.tsx
msgid "Change theme"
msgstr "테마 변경"

#: components/Spotlight.tsx
msgid "current"
msgstr "현재"

#: components/Spotlight.tsx
#: containers/Layout.tsx
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: components/Theme.tsx
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: components/UserActions.tsx
#: components/UserActions.tsx
#: pages/settings/moderation/muted.tsx
msgid "Unmute"
msgstr "언뮤트"

#: components/UserActions.tsx
#: components/UserActions.tsx
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: components/UserActions.tsx
#: pages/settings/moderation/muted.tsx
msgid "Successfully unmuted @{handle}"
msgstr " @{handle} 언뮤트 완료"

#: components/UserActions.tsx
msgid "Successfully muted @{handle}"
msgstr "@{handle} 뮤트 완료"

#: components/UserActions.tsx
#: components/UserActions.tsx
#: pages/settings/moderation/blocked.tsx
msgid "Unblock"
msgstr "차단 해제"

#: components/UserActions.tsx
#: components/UserActions.tsx
msgid "Block"
msgstr "차단"

#: components/UserActions.tsx
#: pages/settings/moderation/blocked.tsx
msgid "Successfully unblocked @{handle}"
msgstr "@{handle} 차단 해제"

#: components/UserActions.tsx
msgid "Successfully blocked @{handle}"
msgstr "@{handle} 차단"

#: components/WhoToFollow.tsx
#: pages/suggestions/index.tsx
msgid "Who to follow"
msgstr "추천 팔로우"

#: components/WhoToFollow.tsx
msgid "See more"
msgstr "더보기"

#: containers/Layout.tsx
msgid "What's Hot"
msgstr "지금 뜨는"

#: containers/Layout.tsx
#: pages/search/index.tsx
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: containers/Layout.tsx
#: pages/feeds/popular.tsx
#: pages/feeds/popular.tsx
msgid "Popular Feeds"
msgstr "Popular 피드"

#: containers/Layout.tsx
#: pages/settings/index.tsx
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: containers/Layout.tsx
msgid "Light theme"
msgstr "라이트 테마"

#: containers/Layout.tsx
msgid "Dark theme"
msgstr "다크 테마"

#: containers/Layout.tsx
msgid "System theme"
msgstr "시스템 테마"

#: containers/Layout.tsx
msgid "Send feedback"
msgstr "피드백 날리기"

#: pages/_app.tsx
msgid "Uh oh! Something went wrong"
msgstr "이런! 뭔가 잘못되었습니다"

#: pages/_app.tsx
msgid "We're having some trouble connection with the AT API, we'll keep trying, hang tight!"
msgstr "AT API를 불러오는데 문제가 생겼습니다, 계속 시도중이니 기다려주세요!"

#: pages/notifications/index.tsx
msgid "liked your skeet"
msgstr "당신의 연을 좋아합니다"

#: pages/notifications/index.tsx
msgid "followed you"
msgstr "당신을 팔로우했습니다"

#: pages/notifications/index.tsx
msgid "replied to your skeet"
msgstr "당신의 연에 답연했습니다"

#: pages/notifications/index.tsx
msgid "reskeet'd your skeet"
msgstr "reskeet'd your skeet"

#: pages/notifications/index.tsx
msgid "mentioned you"
msgstr "당신을 멘션함"

#: pages/notifications/index.tsx
msgid "quoted your skeet"
msgstr "당신의 연을 인용연함"

#: pages/settings/moderation/blocked.tsx
msgid "You have not blocked any accounts yet. To block an account, go to their profile and selected \"Block\" from the menu on their account."
msgstr "아직 어떠한 계정도 차단하지 않았습니다. 차단하려면, 상대방의 프로필 메뉴에서 \"Block\" 를 선택하세요."

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Explicit Sexual Images"
msgstr "노골적인 성적 이미지"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "i.e. Pornography"
msgstr "i.e. 음란물"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Other Nudity"
msgstr "다른 누드 이미지"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Including non-sexual and artistic"
msgstr "성적이고 예술적이지 않은 것을 포함합니다"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Sexually Suggestive"
msgstr "성적인 것 추천"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Does not include nudity"
msgstr "누드 제외하기"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Violent / Bloody"
msgstr "폭력적/잔인한"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Gore, self-harm, torture"
msgstr "고어, 자해, 고문"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Political Hate-Groups"
msgstr "정치혐오성"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Spam"
msgstr "스팸"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Excessive unwanted interactions"
msgstr "원치 않았던 과도한 상호작용"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Impersonation"
msgstr "사칭"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Accounts falsely claiming to be people or orgs"
msgstr "신고당한 계정"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Preferences"
msgstr "기본설정"

#: pages/settings/moderation/filtering.tsx
msgid "Changed \"{0}\" to \"{value}\""
msgstr "변경 \"{0}\" to \"{value}\""

#: pages/settings/moderation/muted.tsx
msgid "You have not muted any accounts yet. To mute an account, go to their profile and selected \"Mute\" from the menu on their account."
msgstr "아아직 어떠한 계정도 뮤트하지 않았습니다. 뮤트하려면, 상대방의 프로필 메뉴에서 \"Mute\" 를 선택하세요."

#: pages/settings/passwords/index.tsx
msgid "You have not created any app passwords. Create one to safely login into any third party application without sharing your password."
msgstr "아직 어떠한 앱 패스워드도 생성하지 않았습니다. 비밀번호를 공유하지 않고 타사 응용프로그램에 안전하게 로그인할 수 있도록 하나를 만듭니다."

#: pages/u/[handle]/feed/[name].tsx
msgid "Nothing to see here,"
msgstr "존재하지 않습니다,"

#: pages/u/[handle]/feed/[name].tsx
msgid "try a different feed."
msgstr "다른 피드로 시도해보세요."

#: pages/u/[handle]/index.tsx
#: pages/u/[handle]/replies.tsx
#~ msgid "No skeets yet"
#~ msgstr "아직 연을 날리지 않았습니다"

#: pages/u/[handle]/index.tsx
#~ msgid "@{0} haven't posted any skeets yet"
#~ msgstr "@{0} 은/는 날린 연이 없습니다."

#: pages/u/[handle]/index.tsx
msgid "Nothing to see here yet. When @{0} shares a skeet you'll see it here."
msgstr "아무것도 보이지 읺음. @{0} 이/가 연을 공유하면 볼 수 있습니다."

#: pages/u/[handle]/likes.tsx
#~ msgid "No likes yet"
#~ msgstr "아직 좋아요가 없습니다"

#: pages/u/[handle]/likes.tsx
#~ msgid "@{0} haven't liked any skeets yet"
#~ msgstr "@{0} 이/가 아직 좋아요를 누르지 않았습니다"

#: pages/u/[handle]/likes.tsx
msgid "Nothing to see here yet. When @{0} likes a skeet you'll see it here."
msgstr "아무것도 보이지 읺음. @{0} 이/가 연을 좋아요하면 볼 수 있습니다."

#: pages/u/[handle]/lists/index.tsx
#~ msgid "@{0} haven't created any lists yet"
#~ msgstr "@{0} 이/가 아직 리스트를 생성하지 않았습니다"

#: pages/u/[handle]/lists/index.tsx
msgid "Nothing to see here yet. When @{0} creates a list you'll see it here."
msgstr "아무것도 보이지 읺음. @{0} 이/가 리스트를 생성하면 볼 수 있습니다."

#: pages/u/[handle]/media.tsx
#~ msgid "No media found"
#~ msgstr "발견된 미디어 없음"

#: pages/u/[handle]/media.tsx
#~ msgid "@{0} haven't skeet'd any images yet"
#~ msgstr "@{0} 이/가 아직 그림연을 날리지 않았습니다"

#: pages/u/[handle]/media.tsx
msgid "Nothing to see here yet. When @{0} skeets a picture you'll see it here."
msgstr "아무것도 보이지 읺음. @{0} 이/가 그림연을 날리면 볼 수 있습니다."

#: pages/u/[handle]/replies.tsx
#~ msgid "@{0} haven't replied to any skeets yet"
#~ msgstr "@{0} 이/가 아직 답연을 날리지 않았습니다"

#: pages/u/[handle]/replies.tsx
msgid "Nothing to see here yet. When @{0} replies to a skeet you'll see it here."
msgstr "아무것도 보이지 읺음. @{0} 이/가 답연을 날리면 볼 수 있습니다."

#: pages/u/[handle]/skeet/[id].tsx
#: pages/u/[handle]/skeet/[id].tsx
msgid "Thread"
msgstr "타래"
